有冇人覺得自己唔會再咁愛一個人

好似愈大愈有呢種感覺

從來冇愛過人

唔會

無

Agger

因為男人都係臭鳩
唔洗對佢地咁認真

有啲人係無得代替

愛自己

之前鍾意個個人真係放哂全部重心係佢到 覺得愛佢多過愛自己 所有野都係為佢著想先 不知不覺做左好多傷害自己既事
後來佢有另一半 我持續左成年幾都仲放唔低 只要佢一搵番我我就會好辛苦
呢一排好左啲 但開始覺得可能唔會再咁瞓身愛一個人 到頭來都係會一無所有 開始會同自己講 無人想要既付出一啲都唔重要